1.  Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
   2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
   3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
   1 `setTimeout()`запускается один раз , в то время как `setInterval()` запускается работает с определенным интервалом 
   постоянно пока мы ее не остановим.
   3.потому что  `setInterval()` работает постоянно с момента вызова и забирает памят , загружает  так сказать, 
   а  `clearInterval()` позволяет ее остановить и таким образом очистить поток.
   2. `setTimeout()` в таком слечает не сработает мнгновенно , хотя для глаза это может быть и не заметно , потому что данная 
   функция отсрочиват время выполнения, и браузер сначала просморит все а потом вернется к выполени `setTimeout()`.